{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026626",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "제주옥탑 평택소사벌점"
    },
    "text": "済州屋上は京畿道平沢市ビジョン5路20-42202号に位置し、ゆったりとプレミアム済州黒豚を味わうことができる場所です。 熟成方法としてはドライエイジングとウェットエイジングを経てご提供されます。 ドライエイジングは水分を保管し、表面を乾かして肉の本質的な味を濃縮させて濃厚な味を生かす方法であり、ウェットエイジングは空気の露出を防ぎ、水分蒸発を防ぎしっとりとした状態に熟成させる方法です。 また、お肉と一緒に楽しめる様々な付け合わせとしては、ヒマラヤピンクソルト、チズニング、天日塩、コショウなど17種類が提供されます。 そして訪問してくださるお客様に良い記憶を伝えようと熟練したグリーラーを雇用しており、職員のサービス教育とグリル教育を周期的に実施しています。 我が済州屋上は顧客満足サービスを目標にお客様に最上の味と良い記憶を提供するために最善を尽くしています。 当レストランの位置は、徒歩ではペダリ貯水池の向かい側のペダリ庭園ビルの2階で、公共交通機関を利用する方はペダリ生態公園のソムル(中)駅で降りてバスを利用するか、自家用車でお越しの場合は京畿道平沢市ビジョン5路20-42番地にあります。 メニューとしては、黒豚ボンセンカルビ、黒豚ショルダーラック、黒豚ボンサムギョプ、黒豚霜降り肉、黒豚サムギョプサル、済州ジェジュ·ジェジュウ·ジャグなど様々なメニューをご提供しております。 飲み物にはミカンエード、ミカンのハイボールなどもあります。 特に、黒豚ボンサムギョプと黒豚霜降り肩ロース、黒豚ショルダーラックと黒豚サムギョプサルなどの組み合わせメニューも人気があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州屋上の位置はどこですか？",
            "answer": "済州屋上は京畿道平沢市ビジョン5路20-42202号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州屋上ではどのような肉を提供していますか？",
            "answer": "済州屋上ではプレミアム済州黒豚を提供しています。"
        },
        {
            "question": "済州屋上の熟成方法は何ですか？",
            "answer": "済州屋上ではドライエイジングとウェットエイジングの二つの方法を使用しています。"
        },
        {
            "question": "付け合わせとしてどのようなものが提供されますか？",
            "answer": "済州屋上ではヒマラヤピンクソルト、チズニング、天日塩、コショウなど17種類の付け合わせが提供されます。"
        },
        {
            "question": "済州屋上のスタッフはどのように教育されていますか？",
            "answer": "済州屋上では熟練したグリーラーを雇用し、職員のサービス教育とグリル教育を周期的に実施しています。"
        },
        {
            "question": "済州屋上の目標は何ですか？",
            "answer": "済州屋上の目標は顧客満足サービスを提供し、お客様に最上の味と良い記憶を提供することです。"
        },
        {
            "question": "済州屋上へのアクセス方法はどうなっていますか？",
            "answer": "徒歩で訪れる場合はペダリ貯水池の向かい側のペダリ庭園ビルの2階にあります。公共交通機関を利用する場合はペダリ生態公園のソムル(中)駅で降りてバスをご利用いただくか、自家用車でお越しの場合は京畿道平沢市ビジョン5路20-42番地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州屋上で提供されるメニューは何ですか？",
            "answer": "済州屋上では黒豚ボンセンカルビ、黒豚ショルダーラック、黒豚ボンサムギョプ、黒豚霜降り肉、黒豚サムギョプサル、済州ジェジュ·ジェジュウ·ジャグなど様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "済州屋上で飲めるドリンクはありますか？",
            "answer": "済州屋上ではミカンエードやミカンのハイボールなどのドリンクも提供しています。"
        },
        {
            "question": "特におすすめの組み合わせメニューはありますか？",
            "answer": "特に黒豚ボンサムギョプと黒豚霜降り肩ロース、黒豚ショルダーラックと黒豚サムギョプサルの組み合わせメニューが人気です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 546
    }
}